如何成功逃學不被父母發現

借朋友ac
已經將學校嘅聯絡方法改矖做自己嘅電話號碼 唔明點解仲可以知道我無返學 有冇辦法可以防止再發生
利申:中學雞

自己扮老豆打去請假是常識吧
不過你都係老老實實咁返學吧啦

唔返學爽既係一時, 長遠影響既係一生
你問下呢到d讀唔成書既高登叔大部份而家過緊咩生活, 你再自己好好諗下你係到做乜9

番學讀多啲書算吧啦

其實返到去真係無野可以做 聽書又無心機 女又無得𥄫

有父幹?

而家有app你幾點返到幾點落堂啦
叫eclass parents

逃左學就有得昅女??
番去讀書啦! 出左黎做野之後不知幾想讀番書

聽書無心機因為你垃圾
你個世界得女人? 無得𥄫女你個世界會崩潰?

通常覺得無心機係因為唔知讀書有乜用
你自己好好解決一下呢個問題先

退學啦,無心讀黎把撚

可以話係有條後路

唔想做廢青

我老母唔識用 我已經將啲電話轉矖唔明點解仲會打到俾我老母

你老師本身有你父母電話號碼record 咪知
唔通你中一第一日返學就已經改左電話？

連咁簡單嘅嘢都唔明
就証明你真係要讀多啲書啦

我由交第一次交form嗰陣已經轉矖做自己電話

點解依家啲中學雞有連登ac

問朋友借

出黎做野，你就會想讀返書。
一個地方，有大把後生女望，拎手機影都無人理，係幾咁好的地方。

唔翻學仲悶 加油 就算唔讀書溝女學校都有好多樂趣

好想做番學生哥 上一陣堂就可以同D女同學玩

到時教育局會搵你

中學逃乜學 上到大學你想點走都冇人理

中學就畀心機讀書啦，第時考試又考唔好，成績差唔好問點解

無得𥄫真係會崩潰
利申，文科仔

比心機考上大學，你成個sem啲堂走哂都得

你同樓豬都係垃撚圾, 早死早著

你依種垃圾同廢物有咩用

又想逃學又話唔想做廢青
咁你有咩咁Productive

冇學返點逃學

洗唔洗咁呀

咁你又啱呀

中學先係最撚正
遲啲無書讀大把時間 堂都唔撚洗你走

其實考到上大學真係有用咩

唔該矖各位幫我屌醒我個on9frd

咁你逃走咗之後想做咩?

其實出到嚟咪又係打份工 不過叫做有多張沙紙
無心讀嘅話,VTC歡迎你

連逃學都要問人
jm9

功課無renew，校服明顯無著過，做戲做全套丫大佬

真心學係要返。。。如果唔係唔知做乜9 就算比你真係有條後路，讀書咪比你多條路揀囉！另一條塞死左，都仲有選擇吖嘛～ 而家就放棄，屌咩中學雞咋。條後路好L正呀？

當年我又係咁
成日唔返學
讀書唔上唔落
讀個19 hd
而家做緊裝修
日日攰到死
認真返學讀書啦細佬

咪撚浪費學位啦
唔想讀就快手退學返牛工

有興趣一問閣下係從事邊一行

大學逃學都無人理
到時你就知有幾孤獨空虛

中學係人生最開心嘅時光都要逃

都啱嘅中學係開心嘅